落北角的沙盤推演

依家全北角係防暴+黑衫，最可能發生係
1. 我地一落場被一字排開抄牌(抄左牌機乎之後無得落場)
2. 白衫隔住差佬身後叫囂/抽水，無後果
3. 我地反擊，街坊，白衫，黑警輪流岀手，畫面傳反上去俾人做文章
4. 我地打贏，前中後排都有人被捕
5. 白衫頭破血流畫面傳上去，陸續到汕頭幫，潮洲幫，仲要免費自發落黎，沒完沒了，咁運動呢？

分析：

1. 我地一向有彈岀彈入共識
2. 福建幫響整場運動入面根本係唔關事食花生

唔落北角會發生咩事呢？

1. 福建幫打咭影相，但市面風平浪靜
2. 以何律師性格一定走數，因為都無交打點會俾錢
3. 福建幫收唔倒錢，以後無下次，採佢有味
4. 文宣進場，風向改變，福建幫由保家衛族變成生意剋星，私人團購
5. 將XX幫=鄉黑，黑警，同街坊，商人切割

大家諗一諗，如果情況類同，各區可以參考一下

推

721

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

所見略同 幫推

gg

我住北角，佢地係深紅多於深藍，做唔倒生意佢地同鄉都切割啦

正如春央街買餸，講同鄉收平啲真係屌岀聲架

住北角既手足點？你會保護佢？叫佢今日唔好出街？出完去你屋企訓？

咁多推演你唔推埋點幫下手足？

我咪住北角囉，去左維園，番屋企可以約埋東區group 住附近d人一齊散

冇入group的手足呢？
冇人住得近的手捉呢？
住得近都係女仔的手足呢？

唔去解決個問題，個問題一直都會係度。
你覺得今次走左下次唔會再來？唔使做有錢收我係佢地就個個禮拜都來。
香港政府大把錢，你估真係中國自己埋單咩，最後咪又係用番你交稅既錢。

推 今次真心唔建議

可以夜少少留響地鐵站接放學

你有幾多人手？送到幾多？
遇到福建佬佢咪又係打你。
結果咪又係要人入北角幫手，到時夜晚晚入來的手足咪仲危險。

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

佢地想洗721底, 今日兩邊打既兩邊都拉, 做場公平show

維園集會或者ssp遊行啦